自評自己能力值!

Hard Wipe Plastic
12 LB
Hong Kong
13 PAC 11 DRI
13 SHO 4 DEF
17 PAS 11 PHY

樓主有冇諗住踢英超

fifa數字？

統 98
武 97
智 99
政 95
魅 100

可以踢邊隊？

踢lb 4def

好形？

鏝

我可唔可以有出場機會？

壓星

前鋒都可以

邊隊黎？

唔岩位仲要扣數值，踢前我可能得個位數

Siuma

中文4
英文5
數學4
通識3

躝返學術台

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

好勁喎清，踢邊隊呀

香港卡路士